大家批評林鄭”為左一句撒回, 撕裂社會”的同時

但我地都為左保住句口號
撕裂左支持者

推

個口號本身名正言順

如果冇關港獨事
點解唔用一個易明的口號爭取更多人支持

勇武停止升級，唔好俾警方挑釁，主要遊擊hit and run
要搞到警方每日記者會都講廢話，盡快開民間記者會

和理非全面進場轉玩法，唔塞地鐵唔塞路，機場見

成班口水抗爭

唔好太執著口號
講返五大訴求比較好

大家唔好為左保住句口號
分裂左兩派人

唔好再對對方有幻想，「港人治港」對佢嚟講已經係「港獨」

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

咁你要搞清楚
喺北京同林鄭覺得「港人治港=搞港獨」
但普通市民唔係咁睇
政府and市民係兩樣野黎
我哋依家就係要拉攏市民繼續支持

冇市民支持嘅話
政府完全冇可能跪低
既然係咁仲點解要堅持可能失去市民支持嘅口號

好心啦，有咩擺喺心入邊
相比起虛無飄渺嘅光復香港，時代革命
好明顯五大訴求，缺一不可更加清晰，更加有號召力

林鄭為左面子 唔肯撒回

係你地拎句口號分化啊 唔理你係真心膠定五毛 叫到阿叔都識叫 你先黎講唔好係咩心態

五大訴求先係初衷
你地騎劫左個運動

唔係應該選個大家都易明的口號 比較好

痴9線 你試下而家落場同所有出黎既人講

「我唔見咗嘅嘢，我要自己攞返」

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

你地出去睇下次次一叫光復香港 時代革命
就有人停叫 不過有班人叫得特别大聲就真
香港人加油反而最多人叫
我地除左圍警總 仲有金融同公務員集會
唔好活係自己同温層